香港4大最受尊敬專業：醫護 記者 消防 社工

你哋會點排？

以前覺得記者好鳩麻煩阻住晒 尤其是有人重傷嗰啲 次次睇親見佢哋阻住救護員推傷者入醫院都屌佢老母 但而家覺得好感激有佢哋 無佢哋 香港人一早輸咗

警察 特首 黑社會 高官

我會比社工個位白車佬

4大垃圾職業就知
警察，懲教，教師，高官

係佢哋職責
邊有阻住

教師好多黃
校長先衰

特首 防暴 速龍 黑警

唔係㗎 有時重傷者 救援爭分奪秒 但記者為咗影相 會阻好耐講緊以分鐘計 不過而家都明白呢啲係佢哋職責 但希望佢哋快手影完就散 唔好圍住傷者咁耐

黃就一定唔上榜？

你垃圾定義係？

咩職業都一定有枯枝
話教師不如話社工 好多都9hea呃funding

點解要排？ 四個都係最好

白車佬都算係醫護？
雖然唔同部門

醫+護呀

咁你可以贊成排名不分先後

問上車巴啦屌你老母佢定義架嘛

最垃圾職業係保安就真

律師呢？

社工？

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

反社工撚又會入黎屌7樓豬

快手d影就是

記者>醫護>消防>社工

記者還原成件事嘅真相，企前線、食tg又俾人拉/受傷 犧牲最多
醫護特別係救護同某啲FA
都睇得係前線盡心盡力
消防唔特別講

雖然社工我排佢最後
但都有好多前線社工係值得排最高
特別係出聲之後黑警拉咗返去果啲

當然最受尊敬都係前線果班人

678月時每次警曱甴推進都係社工係前線
叫咪叫佢地唔好推過黎俾時間示威者走,
有人被捕果時都係佢地叫咪問名,
其實佢個作用都好大

社工都有

佢地當咗少部分好社工係全部社工

334學制訓練左一班垃圾出黎

社工不了 之前好多都賤

社工唔想得到咩尊敬，也不想要光環。

反而只係想每人都可以保存自己權利、自由、公義，同埋尊重每個人都是獨立自主，獨一無二的個體。

最好呢個社會唔再需要咁多社工收左工都要出黎，用工餘時間去做唔同崗位的事。

利申:RSW

感謝 香港好在有佢哋

排嚟做乜鳩？
又想搶光環？定又想做神？
整返個信用制度好無？呢四個職業加分岀國去旅行有得免費好無？

只要係有良知，無論做咩職業都係受尊重

你反映都幾過敏

半年前連登叫社畜

你接唔接受一個考中文3嘅人教你中文?

現實係消防同社工大部分都係藍
有個別例子大家就打晒飛機咁

消防記者社工醫護

因為頭兩個職業都有機會有生命危險

明明以前醫護（尤其護）同社工俾連登仔用狗嚟形容

好多黑記喎，文匯大公cctvb，佢地恨不得班手足全部仆街死

你都識講之前

黑社會斬人都未必係壞人，大佬叫到咪照做囉

我嘅意思唔係淨係響示威現場

社工係4個職入最多黃
不過偏左

平時行行企企 新年仆住逗利是
有事又保護唔到住客個啲保安
你覺得依個職業真係發揮到佢地應有既職能咩

不能概而輪

記者有黑記，東方文匯大公

消防亦有大量深藍

社工前線果班英勇，但高層就為左funding而龜縮

醫護好似深黃，但亦唔少深藍同婦孺

不能夠以行業去睇呢件事，以免班仆街拎埋光環

救護員就救護員.......
可唔可以唔好咁難聽

同意

清算師

仲有狗管
5大垃圾職業

叫人白車佬有新款救護車係黃色既 係唔係叫黃車佬？
唔該比尊重救護啦 叫返救護車 救護員

算係消防？

醫生護士？

點解要排 咩職業都有藍有黃 咩職業都有好人壞人

保安呢啲就算數啦
數嚟都冇用

唔好理啲分化post啦
屌你老母出得嚟都係香港人
都唔知你冇腦定五毛

社工今次洗底

嗰啲唔係人,冇需要理會

覺得佢地真係好敬業
好多記者都真係拎命黎做佢地既專業
好感激佢地

社工？你肯定？